Проэкт "1"

Как запустить проэкт: 
1) Зайти в репозиторий.
2) Устоновить текущую версию проекта.
3) Запустить Unity3D, добавить проэкт.
4) Открываем и начинаем работать.
5) После окончания работы, обновить версию проекта.

Описание: личный проэкт для обучения, постоянно меняющийся. Тесты игровых механик, новых кодов. 
Задачи: научиться работать с гитом, гитлабом, усовершенствовать навыки роботы с юнити.
Програмы: Git, Unity3D, Visual Studio, програмы для рисовки графики(по возможности).

Контактная информация: nebesnijs867@gmail.com
